<銀行撚> 有order WFH未

之前爆第2,3波
十幾宗已經拿拿聲WFH
驚死自己果間大爆發 上報比人唱

依家第4波 幾十宗都無料到
比on9政府同化左？
信政府 唔驚

上次渣兜已經淨係得有小朋友同餵奶先有得wfh
有人個仔3歲都話餵奶wfh
當男同事條命唔撚係命